支那國家網信辦：Facebook及Twitter內容審核比中方更有招數

在北京，國家互聯網信息辦公室副主任劉烈宏批評，社交網站Facebook、Twitter等以散佈假新聞為藉口，封禁一批發布客觀理性聲音的中國賬戶，但與此同時大量歪曲事實、攻擊抹黑中國的謠言信息卻大行其道，充分表明有關公司在內容審核上更有招數及非常精準，認為如果要取經，找他們可能更合適。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

邊隻支那豬又跳出黎鬼叫

微博照做囉
原來一早做咗但冇料到

是撚但啦
有咩新聞價值?

errrrr...乜你地唔係唔上得fb同twitter架咩

Fake news 機構指罵人地出fake news ?

@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

證明中國人真係廢

咁係咪認咗大陸有審查

支那人痴撚線